消息指多一人初步確診武漢肺炎需插喉 兩周內無外遊

消息指，一名62歲女子到伊利沙伯醫院求診後，初步確診感染新型冠狀病毒，需要插喉，送往瑪嘉烈醫院傳染病中心接受隔離。

據了解，這名患者過去14天並無外遊，曾經住在普通病房。

67

要來的終於要來

真係廢老殺手

仆街了。。

專殺廢老

社區感染?！大檸樂

病房插喉 Open Area
今舖冚家鏟

cls

仆街啦！！

要死了

又係本地

快啲死撚埋

一名62歲女子到伊利沙伯醫院求診後>初步確診感染新型冠狀病毒，需要插喉

會唔會係伊利沙伯醫院中招

正常 D廢老鐘意上支那 所以首先喺廢老間傳播都唔定
大家見到廢老一定要即刻彈開

本港今日（3日）再多1人初步確診武漢肺炎，令確診或初步確診個案增至16宗。據悉，患者是在油尖旺經營賓館的64歲女子，昨入住伊利沙伯醫院，今日病況急速轉差，需要插喉。

據悉，本港今日再多一宗初步確診個案，涉及一名沒有外遊紀錄的女子。有消息指，該女病人昨日入住伊利沙伯醫院A5病房，今日病況急速轉差，要轉去隔離病房並插喉；院方安排的快速測試，發現她的樣本初步對新型冠狀病毒呈陽性反應，屬初步確診個案。據了解，該名女子年約64歲，在油尖旺一帶開賓館。

據了解，女病人昨日入院，但今日已經需要插喉；和其他確診個案相似，她的淋巴細胞大幅減少，亦有肺炎迹象。據悉，她的兒子有外遊紀錄。

賓館感染?

62定64?

個仔去左大陸

由求醫到插喉只係一日 好得人驚下
隻病毒對某D人好輕微 但有D人就急轉直下得好快

社區爆發

專殺老人？

係，一日內由行得變插喉

當D人返大陸果D初一開始計十五日'
等多一個禮拜就爆佢老味七彩